有冇粉嶺手足一齊跳閘？

安全就跳
唔安全就拍卡
今日危
日後大把時間跳

加油
佢地唔會捉

見到小黃人唔理佢就得

地面個出口有兩個白衫

有 利申跳咗一個禮拜了

岩岩出口好多白衫
今日危唔好跳
第10卡上去補飛個姐姐好人
岩岩幫左我

btw粉嶺d閘好似推唔郁
有冇手足平時推開？

安全就跳，
唔安全係chok

9月1 開始已經。。。。

今日見到一個絲打同巴打一手推開左
我就跳過去算 唔識chok

試過踢紅閘冇反應最後跟人出

大大力一野chok過去，
不過會比較大聲，
想呃人就拎個無八達通既銀包扮拍卡再chok

下次試下先

more
佢地直頭企埋閘機前續個睇勁認真

瞓醒未？宜家先係啱啱開始場仗！
宜家東岸時間早上7點半！
所有人即刻上tweeter
要話比美國佬聽
今次集會好和平
但係黑警又扮示威者(有相為證)
專登搞事
等警方有理由可以提早完結集會
但係又比得45分鐘清場
先至搞到而家一片混亂！
如果唔係啲美國佬唔知同唔知路以為係啲示威者搞事

咪撚理啲分化post

我非繁忙時間搭，完全無人捉

最新消息:
近ATM果邊跳出去好安全 冇白衫睇
安全離開ed

非繁忙時間冇
岩岩繁忙時間有

咁你咪同centre講出唔到閘， 問佢邊到黎，
你答上水咪得

center

已經跳左好多日喇 請大家一齊跳

粉嶺跳左好多日
試過比人開mic嗌停
頭也不回就ok
放鬆啲
人地打份工
你為公義跳
佢地唔會追你

想知啲白衫廢老會唔會真係走過黎捉人

跑啦，仲睇係咪on9 架
by emimleo